星期三想去海洋公園

突然諗成班朋友去，不如渣車好過
但新界仔怕唔小心發夢入錯線
所以早d去，
會唔會太多車要行成日要離開到港島嫁

撞車啦

突然諗起我舊年手痕走咗去買全保

唔識路好難講